尊重周同學「家人」意願，咁周同學自己意願邊個尊重？

先唔講所謂啲「家人」source邊度黎，周同學之所以行出黎，係因為咩意願？
輕重有別，佢自己值得香港人尊重多啲，定佢「家人」值得尊重多啲

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

推呢個，幫周手足一齊行落去

Tui

如果真係有天堂，周手足同其他被殺義士見到我哋最終推翻暴政，一定會好感恩

因為至少我哋為咗佢愛而又在世嘅人爭取到自由民主嘅香港

推

所謂的家人根本唔知係咩人
更加唔好講可能係黑警威脅下講

全世界推翻暴政都係趁民怨最頂點郁手
仆你個街香港人就135唔好,246唔得, 星期日考慮下

等成單野凍左唔夠兵力就吹雞叫人去死

真

推，我一直咁覺得

你唔覺得每次有事發生大家戰意最高昂嘅時候
就有風向休息撚出黎吹風?

退一萬步，孫中山啲意願重要啲定孫中山屋企人意願重要啲

冇錯